法庭接納律政司意見 對西灣河開槍警及深水埗的士司機同時撤控

over my dead body

not surprised but still push

法治已死
唔好再投放過多資源去法律度
否則只會倒錢落海
保釋嗰啲要照做
但私人檢控戰線已經走再盡頭
要打好呢場仗 資源一定要投放響有用嘅地方度

法治社會

明黑鳩你

bury the dead body

OMDB

乜法庭有得唔接納咩
律政司掌檢控權 法庭係審判窩

話保狗都知原因
究竟點解交通意外撞斷人腳都可以咩事都冇、私人檢控都可以光明正大撤回？
高尚人格？

殺人放火藍絲帶

大律師公會 大狀黨:我睇唔到

三權分立
法治社會
屌你你母啦

點撚解律政司會有得咁做
即係向來香港法治都係廢嘅

人治一早代替咗法治

用車撞人都可以撤控

二十一世紀包青天

法治社會？
笑話一則

無法無天

再民事告左先

OMDB 完全無兜嘅餘地

嘩你老未咁樣都證據不足

好撚on9

啱呀
不過邊個去做

律政司可能覺得自己明鏡高懸

撞人/亂開搶居然可以唔使負責

冇得揀既話點解要個官批
法庭摺埋得啦

個司機上左央視做訪問
內地人視佢民族英雄
點會比你搞到坐監

法治
律政司無限咁多單惡意檢控就全部無事

之前有單好似毒品定咩，個官問做乜唔告，如果告就入硬

堅持制度內抗爭的後果

做得英雄即係有意啦
好嘢
Department of justice

美國點睇 , 算唔算自治法之中侵害香港人權 ?

和尚擔遮

On撚9

開槍警同的士撞人 兩單case, 都係受害人反而被告

成個制度垃撚圾

推返d重要po好過

我就覺得就算知道唔得都要做一次 , 要一個確鑿證據 , 今次算係最確鑿一次

癡撚線

因為程序上要咁做麻
好聽咪問個官批唔批囉
實情係律政屍通知你一聲炸

私了既手足走前一年

仲係制度內抗爭真係on9

冇咗啦通識書都改咗啦

推

制裁佢呢兩條友得唔得
告唔到佢，都要令到佢兩個冇好日子過

信唔信deadbody會繼續做
同話入垃圾會可以阻惡法一樣

撤控理由

律政司解釋指證據顯示被告開槍警為防止罪案或自衞而使用合理武力，亦顯示被告所用武力未超出法律准許的程度；至於的士司機，律政司則指證據顯示，被告當時遭人用武器襲擊，未能證明被告當時控制車輛危險駕駛。主任裁判官羅德泉批准律政司撤回涉及兩案共四張傳票，原定聆訊取消。

有關鄭的案件，律政司代表同樣指出，警方獨立小組全面調查後，將結果和材料提交律政司，包括被告供詞、被告與的士公司和其他司機對話的錄音、深水埗警署的錄影片段、警方對公開片段的分析等等。律政司指證據顯示，被告當時遭人用武器襲擊，未能證明被告當時控制車輛危險駕駛。所有證據綜合而言不足以支持控罪，沒有合理定罪機會，甚至欠缺表面證供，因此律政司介入撤銷案件。

純好奇律政司用咩理據撤銷？

雖然都係佢想點就點

關某真開針
全家去英國好幸福唷

法官自削權力甘願做走狗
唔抵可憐

執柒曬d法院啦

剷上街人路都唔叫危險駕駛

總之無民意授權就唔得 , 有無功能都只係次要

仲想呃鬼佬有司法制度

好似無片影到佢揸車果時俾人襲擊呀！！

香港政府轉行幫恐怖份子做pr啦

pin 左

嗰次係律政師撤控，今次係許勇私人檢控，但律政師插手叫停

有無啲制裁可以唔承認香港法庭判決

正臭閪

雖然預左，但見到單新聞仍然屌左出聲

唔該叫番做具有中國特色法治社會
咪撚同我叫錯咩法治社會

Diu

條撚樣撞落人群之後先畀人襲擊喎，紅官撈埋晒啲時序嚟講

革命就係唯一既制裁方法
不過唔會喺香港發生

被告當時遭人用武器襲擊，未能證明被告當時控制車輛危險駕駛

戇鳩到,比人襲擊緊個陣緊係冇得危險駕駛,跳上架車到打鳩佢咩
比人襲擊前就唔係證據

我講個笑話比大家聽下
香港係法治社會黎嫁

我屌你老母閪吖律政屍

做到一早做咗啦戇鳩

講多個笑話
我地就黎贏

大波驊讀咩法律呀

唔係自削權力
係佢條例寫到明法官無得say no

有無片

好似係佢撞完人先打爛玻璃

係
擺明就話你知 殺人放火金腰帶
鬼叫你反佢又反唔到

原來空手升一級就係槍

重要係佢拎住槍指住人
咁叫自衛武器

講起唔好話黃個啲,有啲路人比人拉
根本明顯證據不足,律政師係都要捉佢上庭審

做埋法官幫佢審？？

有得唔批㗎咩

藍絲以後比人私了真係唔好問點解

法冶死咗好耐

push

食撚屎啦dnlm

咁叫比人打緊?

天誅

痴撚線，的士單嘢係係掉撚轉黎講？
成㗎的士鏟入人群，之後比人揼，講到佢比人揼完之後先撞人？

撞完人仲有愛國團體高調比成50萬佢，法治？
呢筆錢又唔撚查有無AML 問題？
同擺撚到明話法治食屎有乜分別？

大律師鳩會呢？
燒法庭外面啲草就仆出嚟屌
而家潛撚咗去邊呀

加速加速

講個笑話俾你知「正義必勝」

收集咗咁多錢都唔得

如果出街個個都咁撞法係咪都會無事

香港好危險，你唔係藍屍唔好帶貴重野出街，藍屍打劫你都唔會拉

個個都等人做點會做到

法治

檢控權不在法庭
點走狗

其實係程序上係律政司先接手，再好似一般案件咁撒控。

報仇要靠香港人自己
2020年仲期望法庭會公正嘅 同港豬無異

朱經緯話好冤枉，佢碌棍伸早左6年。

真係明黑鳩你

好撚嬲呀.....

好似重有片係佢早D時間已經想撞人

向英國篤灰，英國法庭對英國國民在海外干犯酷刑罪、謀殺罪有域外法權

唔好再浪費錢打官司
寧願比舊錢手足走佬好過

醫護記者黃屍骸

殺人放火金腰帶

法官都話只係睇 popo 嘅分析同調查結果

結論：算鳩數啦

無架啦 法律無得好玩

yes yes yes omdb

而家已經撕破左臉

律政司話冇合理定罪機會 欠缺表面證供 就可以撤銷
律政司話有合理定罪機會有表面證供 就可以告
律政司(行政)做埋法庭(司法)果份
第時可以拆左法庭佢 律政司話你有罪就有罪 冇罪就冇
但既然覺得冇定罪機會 咁點解唔等法庭嚟判呢? 因為香港得一權 行政大撚晒

其實即係個官（即使唔係紅官）都受制度約束
唔會睇冇呈上法庭嘅嘢嚟判斷
DOJ班仆街就睇準呢樣嘢

呢隻含家鏟屁都唔敢放一個
仲有佢屍傅梁家傑

真係唔知佢死撚左去邊
靜撚晒

殺人放火藍絲帶 要等人記住藍絲無好野

藍絲先無事

私人檢控已經無得玩

仲眾乜撚野籌搞呢d 晒錢

西灣河都話係有殺人放火嘅金腰帶
車斷腳都唔可以告?
祝佢地全家祖宗18代都不幸

司機開緊車撞過去，點俾人攻擊?

自始以後車傷人車死人唔死坐 而家有案例 on 撚尻 法治已死

上面班pr聽著
法官無權力叫人告或唔告
佢只係一個蒙眼機器
入曬data落去就出結果
但你話唔入data佢吹你唔漲

Hi dead body

仆街既係doj

Dead body 今次連條屍都冇得比人over

撞到人哋腳都斷埋，咁都唔係危機駕駛？
果然得罪藍絲好危險
又一個高尚情操

律政屍大撚曬呀

加辣制裁

法律？呢個世界就係好多人為「弱肉強食」，先手比對快更快斷四肢，先殺先贏，後守等死先殺先贏先截人肢先贏一向都係某國文化一大特點

保黑警都可以格硬話執行緊職務
保個的士佬真係痴撚線

預撚左啦，就係要你出手制止比彈藥國際線

荃灣斬人案，冇人被捕

有片有證據都叫無合理疑點
say hi to 狗官

推 有冇人有呢單野嘅整合國際線link

有冇啲國際法律組織協會之類？係管理各個地方嘅法律部門？可以寫封信去反映下？唔通真係冇野制衡到法院同律政司？

法治係香港核心價值

fuck u rule of law

呢D就叫陽光法治同支國溶合睇齊

香港法治，笑大人個口

開家榮

預咗但照推

佢都接受中共人大委任做立法會議員啦，叫做交足戲㗎喇！cut !good take!

呢個正正解答勇武手足點解私行公義
因為法治已死，制度無法抗衡

Would appreciate if you could read Cap227 s15 carefully

no more bullshit
thanks!

Dklm

ON99

司法覆核

omdb

無所不用其極，無耻之極

正啊 ! 哈哈哈哈 !!

其實脆脆地檢控
求其割蓆搵佢哋祭旗咪得囉
兩件蛋散又唔係咩權貴

Push

律政司擔任埋法官 證人 專家證人 被告
再做埋結案陳詞close file

好撚痴線 衰過第三國家
點解國際好似冇乜迴響 呢單野其實嚴重到爆喎

頭上有把刀就真

法院唔係 under 律政司
律政司係行政部門，法庭係司法
三權分立既話 ban 鳩律政司先係正常

中國式三權合作另計

呢單野個官肯定有責任

國際仲裁踢鄭若驊出會啦

佢果朵臭曬啦

下一步仲可以點做

用一年時間香港法治就嚴重爛撚曬

正宗人治

Push 試咗先

大律師公會唔出聲點踢

下
的士佬都撤？
加速！

食屎啦屌

政府擺撚到明同你班黃絲鬥氣
連一個垃圾中坑都照攬

Sorry. I do not understand.

想問個官可以有乜選擇?????
麻煩9噏之前睇清楚法例，唔該

推上twitter

推上國際線
法治死到冇得再死啦

做港豬算啦 法官特首高層都係阿爺嘅人 洗驚班香港地底泥?

市民可自行申張正義

仲信香港法庭都傻嘅

而家開左先例，唔止黑警，港共連藍絲都保埋，以後藍絲更加為所欲為

關家榮：
ESS13467/2020：企圖射擊
ES13468/2020：發射槍彈罔顧他人安全
ESS13469/2020：處理槍械可能傷害或危害他人

律政司長於18/8 介入傳票，是日正式取消傳票申請。開庭前已提交介入及終止理由。

控方指警方獨立調查小組已提交調查報告，並一併呈上部分「申請人未有呈堂的證據及證物」，包括市民警員證人證供、CCTV逐格分析等，顯示被告為防止罪案，合理合理地使用佩槍。此外律政司代表同時亦表示申請人「選擇不傳召中槍人士及另一在場被捕人」的選擇對被告人或會造成不公。

由此，律政司長申請介入私人傳票申請，以終止聆訊。

以上三張傳票全部撤回。

呢個就係所謂有險可守，港共永遠有保險機制係到

預咗，不過真係好黑暗

唔使睇留言都知兒登仔又係抽完omdb水, 自我安慰完咁好正常就算

審死官點黑都要上庭開審
今時今日連庭都唔駛上
法治倒退到清朝不如

自己睇裁判官條例啦一味淨係識吠

Btw: OMDB

香港以家既法治係港共用法律來治香港人

律政司冚家產

法治已經同你個名一樣左

應該告個死差佬公職人員得為不當，都唔知點訓練出來的，白出糧！！

等咁耐先撤原來就係等緊份自己人查自己人報告
又係佢先有權限拎到嘅料出黎達鳩人，但又唔公開

民陣遊行搞鳩市民就真正打仗

以後唔洗審啦
告都唔比你告

人地收左錢架
告入左隨時拉一堆人落水

陸化到呢 官僚作風

段片嘅意思係
向前沖唔扭鈦就唔會撞到人？

咁撚搞笑？

pish

dead body 幾時出嚟講幾句？

真係on9 咁都無證據?

4424

Cap. 227 Magistrate Ordinance
14. Private prosecution and intervention by the Secretary for Justice

第227章 《裁判官條例》
14.私人檢控及律政司司長的介入

PUSH

你堅持唔告
官係唔可以迫你告

根本無得反抗 律政司大過一切

咁起訴律政司會唔會俾律政司撤控？咁律政司係咪就係可以殺人放火？

全部都要制裁

德媒報導中國打算擴張勢力至 加勒比海地區，並形容為新殖民主義！！

【歐洲動態】原來中國公安可在瑞士進行調查

人治社會

證據不足？
大家都睇住隻狗開槍架喎
證據確在 不足既係良知

呢單野就唔太關法庭野
係支那曄搶左許智峯單黎
佢變左原告人 再撤控
法庭有得唔批咩？
Btw法治已死就係不容置疑既事實